［ＮＨＫ］日本人說出「中華民族」的起源 ！！！

超精彩！！！

夏的形成
周圍文化圈收歸夏
用「中華」的概念同化周圍文化圈
當歷史看真精彩

有3集
想再看叫我有LINK

NHK中國文明之謎：中華的起源

中華文化的繼承人大和民族

講緊文明不是民族，雖然中華民族既發明都同日本有緊密關係

樓主不如collect齊D links再出post....

獨立單元

#1 兔唇有愛情嗎 1 小時前

了解一下中原之文明

日本

Youku

中華民化/民族係近代政治名詞(5族共和)
由梁啟超及孫中山老作出來
以前中原應應叫華夏或支那

中華民族都要靠日本紀錄片打J

第3集

支那係音譯

另一個譯法係契丹

有無youtube 唔想睇大陸網

youku，不了

,

屌你優酷